DIY汽車美容

有冇師兄會買機自己來，如果有係買左咩機同product？

睇你個位有冇電
冇嘅就一個電鑽加meguiars dual action tool
products唔需要貴，meguiars都可以玩下先

師兄電鑽係用嚟上砂紙pad?

玩到砂紙咁堅？
定係你指魔術貼？

我仲係初學，用砂紙only，冇用機

嚟唔應該直接用砂紙除非好深嘅痕啦，
如果未傷到漆:
深痕用wet sand
淺痕/花就用compound
再淺/去霧面就用polish
要反光就wax

有啲products可以一次過wax同polish

利申:非專業，有錯請指証